1010 11月滿約，想搵smarttone

屌無老母1010又叫我打120888問續約又唔撚聽電話
有無smarttone sales傾下
手上係一個人hold 5個號碼既公司Plan

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可